［冇人講我講］鮮浪潮15周年節目巡禮 Week 4

FB post link:
【鮮浪潮線上放映 #2月Week4片單】
「鮮浪潮15週年節目巡禮①︰歷屆優秀作品線上放映馬拉松」將於2至5月期間舉行，由2月1日開始，逢星期一、三、五於晚上8時播放精選短片，9時半映後談。

#2月22日 #邊緣小人物
《他們的海》黃瑋納
《赤手》嚴尚民
出席映後談：黃瑋納 x 嚴尚民
主持：黃偉傑

黃瑋納的《他們的海》和嚴尚民《赤手》分別選擇了觀眾陌生的故事題材——漁民、無證難民拳手——讓大家了解遠離城市的小眾。

#2月24日 #生離與死別
《忘語花》李心悅
《艷陽天》葉嘉麟
出席映後談：李心悅 x 葉嘉麟
主持：黃修平

為人父母，要跟子女生離死別。世間大概沒有比這更難過的事。

#2月26日 #節奏就是一切
《至少在夢裏》卓亦謙 (III)
《網絡欺凌》李卓斌
出席映後談：卓亦謙 x 李卓斌
主持：嚴尚民、談晉霖

卓亦謙的《至少在夢裏》和李卓斌的《網絡欺凌》同樣是關於校園裏自卑自憐的學生，用幻想逃避現實的殘酷。《至少在夢裏》由電影報刊辦電影評級為三級，不適合18歲以下人士觀看，敬請留意。

**每部短片可供觀影時間為一個月（例如2月1日播放的短片會在3月1日下架，如此類推）

節目詳情：

#2月至5月
#逢星期一三五
#晚上8時播映
#9時半映後談

噤落去節目詳情嗰度 入邊有每套微電影嘅Vimeo link
開口埋口本土 依家唔使錢俾你喺Vimeo 睇新導演嘅短片作品 g chi 下啦

P牌狗咁早出post 撚有人睇咩

有黃修平喎

要沉了

關公大戰外星人